2R齊拜拜 列貝利唔再做「仁」

【體育】繼「老飛俠」洛賓之後，拜仁慕尼黑證實列貝利季尾離隊，意味著「2R」組合即將完成歷史任務。
拜仁慕尼黑體育總監沙歷咸美斯周二快人快語回應前法國國腳列貝利（Franck Ribery）的去留問題。「明夏是否離開？我認為是，列貝利將在明年迎接大改變的一年，但是，我高興見到他目前狀態良好。」沙歷咸美斯證實列貝利離隊，亦可肯定拜仁下季陣容大執位。 年屆35歲的列貝利自2007年由馬賽加盟拜仁，轉眼11年，上陣超過400場，射入119球，贏過8次德甲、5次德國盃和2013年的歐聯和世冠盃等，3次成為德甲助攻王。 較早之前，與列貝利合作無間多年的洛賓證實季尾離開拜仁，且不排除結束球員生涯，為人津津樂道的「2R」即將劃上句號。

2R

35歲，係時候啦

咁老神早就應該走啦

如果唔係打拜超 神早打唔掂

番馬賽定去美國？